燈水

帕丘卡 -0/-0.5

前鋒 0/-0.5
千葉 [0]
696 0/-0.5
fc江原 0/0.5

櫻花 0/+0.5
696 0/-0.5
3賤 0/-0.5
仙台 0/-0.5
水手 -0.5/-1

德島 [0]
橫濱 0/-0.5
不死鳥 -0.5/-1
甲府 -0.5/-1
閪鯨 [0]
水户 0/-0.5